% http://www.piccolesorelledigesu.it/wp-content/uploads/2014/05/Francesco-vai-pg-32-33.pdf
\beginsong{Francesco vai}[
by={TM: Maria Chiara Bizzeti},
index={Quello che io vivo non mi basta più},
]

\beginverse
\[D-]Quello che io vivo non mi \[C]basta \[D-]più
\[D-]tutto quel che avevo non mi \[C]serve \[D-]più:
io cerche\[A4 A7]{rò} quello che dav\[D-]vero vale
e non più il \[G-]servo ma il pa\[B&]drone segui\[A7]rò!
\endverse

\beginchorus
Francesco \[D-]vai,
ri\[C]para la mia \[D-]casa!
Fran\[C]cesco \[D-]vai,
non \[C]vedi \[C7]che è in ro\[F]vina?
E non te\[G-]mere: \[B&]io sarò con \[F]te do\[A]vunque an\[D-]drai,
Fran\[C]cesco \[D-]vai!  \[B&]Fran\[C]cesco \[D-]vai.
\endchorus

\beginverse
^Nel buio e nel silenzio ti ho cer^cato, ^Dio;
^dal fondo della notte ho alzato il ^grido ^mio
e gride^{rò} finché non a^vrò risposta
per co^noscere la ^Tua volon^tà.
\endverse

\beginverse
^Altissimo Signore, cosa ^vuoi da ^me?
^Tutto quel che avevo l'ho do^nato a ^Te.
Ti segui^{rò} nella gioia e ^nel dolore
e della ^vita mia una ^lode a Te fa^rò.
\endverse

\beginverse
^Quello che cercavo l'ho tro^vato ^qui:
^ma ho riscoperto nel mio ^dirti ^sì
la liber^{tà} di essere ^figlio Tuo,
fratello e ^sposo di Ma^donna Pover^tà.
\endverse
\endsong
